
                      Te mete completamente en el papel del personaje. Como una persona honesta que empezó desde abajo termina en lo más alto de Wall Street. Y a la vez como las drogas, malas amistades y errores lo llevaron a perderlo todo.
        
            